有冇頭先開ac嘅人入一入嚟報數

想知到180000未

屌你老母

Ching有咩誤會？

190284

x3

X4